強烈建議各位買返個防狼警報器

最近綁架案咁猖獗
好容易無啦啦比人捉走
所以隨身有個防狼警報器係必須
一拉條繩 / 禁個制就會嘈到仆街
等附近既人可以注意到有事發生
起碼大聲過你嗌
而且好平，$10店都有得賣

推

絲打必須有

push

push比多D人知

即刻買番個